一陣經過太子站，有咩野要注意？

要唔要不停念「南無阿尼陀佛」？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可